d象拔綁成條撚咁

Gigi姐仲用隻手把玩